====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Sept échelles territoriales dont les sites sont portés par le triple désir d ' un maire , d ' un aménageur et d ' un acteur local viennent ainsi incarner la Preuve par 7 , soutenue par deux ministères et la Fondation de France .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

